中環遮打花園垃圾桶起火

差佬好撚嘢，去到咁撚遠嚟做戲，留名等睇陣間警民關係科條友又出嚟話強烈譴責暴徒焚燒垃圾桶

咪係 劉江華罪不致燒春袋

想收工嘛

Btw 上一班果d wfc 唔幫手做嘢

搞到換完班d 阿sir急住燒 諗住可以快d 收工

好多手足都好不滿呀

仲要遍監表果陣 遍哂新仔 其他警區掉過嚟嘅 守最攰最熱果d 時間

呢個時間最舒服同埋拎功勞就遍哂d 明日之星呀 刷鞋仔

push